[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4370)

休息下先

有

我

乜都中晒

我了！

派我500 起機啦

你旺 你渣莊

癲撚到

派我

西流波膽0-0

勁中

上岸....

單蛇勁到

How 下場

職乞大軍已到

唔派講唔通

贏差不多三十萬

ready to lm

你渣fit

職乞在

仲以為得注no goal
仲諗緊點解咁都手震
原來成10條飛

單巴下場買咩 想過肥年

單蛇派唔派？

訓醒教全波post羊錢
一陣買完又去訓

你係到
我點敢

痴撚線買成200k

要職乞了

部最後 獨食個條仆街係邊個 空撚哂唔傳中

贏左300k仲買?

早知買無入球

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

20k no goal我唔止手震啦，我地震呀

有跟 琴日跟佢買no goal都羊

究竟幾有信心先會咁買

真係好撚誇張

limit 都打爆埋

西部

我買得細唔貼飛獻醜了頭5抽1 100

lm

我ok?

我無呀嘛

一入波po就見到執幾十萬 公平咩

me

留

又見証波po傳奇

Ok

Lm

91.6%

1

Pm

你仲狼過我😂😂😂😂

求派

幫單蛇計完
呢場收20皮

單+ 550k 我了

上700k了。。。。。

珀斯光輝第一球
半大98

屌你老母乞錢又輸

唔止啦

派下場水thx

波post咁多大戶

真係好搏抵佢贏

大戶

即場no goal報數區 +100000口水飛

#44 tg

賺$242800
單巴過肥年

派

唔信你篤機

應該仲收埋左幾張

咁信啦

中多謝巴打

可唔可以乞個500

B仔6位數都要同窮人爭飯食 可恥

計錯左
應該係22萬4
頭嗰張飛輸半only

主動到

唔買就中 一買就豬

一陣買咩好

屌你

單蛇中咁多錢
好心就請員工食新年飯

可唔可以乞50

單黑卡未

呢個真

點解我篤到27萬

可以

買起你仲好

3:30點部署

100上20k ok?

半大

乞錢無分貴賤

珀斯好似唔穩喎，開個平手盤好無

呢d 傻仔一場買十萬八皮 好快輸死 唔識控制自己

屌篤錯數 係22萬

發現大傻仔

佢十萬八萬算咩錢

贏就英雄

其實好彩 大家唔好咁衝動all in
最尾個球入左既試 輸錢輸心臟

高風險高回報

又係你

贏撚完潛水咁撚仆街

我擺到明乞都唔理我

隔住個mon都聞倒酸味

咪撚傻啦 人哋接一單工程來做都唔撚止呢個數

抵你贏

又話無業，佢做咩

公平咩 我失控就輸撚4

330直屌第3格算

真ALLIN

論自製database的重要性
賭仔：
有撚用咩 上網都有啦
使閪自己整咩

識單蛇真人
二世祖 住獨立屋 poker pro player 平時同開 phil ivey 個班打， 買波當娛樂 ，fg 有hsbc gbm offer 嫌忙唔做

半3全3

富貴險中求 識條撚咩

買大d 囉咁

??

Asperger

我想乞下 比個機會

記得今場追ac 盤啊 準時驗腦

留馬會戶口

人地建築公司老闆黎
散紙注 only

咸蛇5皮平注都追左成m番黎 肯認清楚個事實未 就係呢個世界有人真係好撚勁

唔想諗了 最多2球 角大應該好買少少

西悉定西珀斯光榮

幾時買起你

大心臟

好難輸到零頭都無

最近唔見mk和尚既

天大地大 咩人都有

光輝讓太淺反而驚左

問閪bill

乞求

求其1個銀行戶口都8位數

輸好撚多啊柒頭 人哋贏錢喺度jer撚住曬做乜撚嘢

我10$注就算了

有咁既勇氣 抵巴打賺

手震了

我了

岩呀，我琴日失控
結果今日lunch都未食

報驚先

乞 100

洗閪理佢咩 傻閪黎見親佢覆都係輸輸輸

個個買1千幾萬我買1百

莖蛇輸到痴左線

我10

比你迫害

見到手足大勝馬會 開心

win 70

真

我8.75水

又迷信
Gel 下就輸咩

我諗起小星星果期又係嬴到爆廠

block撚柒佢呢啲死基層算 成個弱智仔咁

91.6%易到

冇錯自己冇賭呢場都緊張埋一份

有幾酸姐
你都可以買大啲㗎
六合彩啊夠次次都有人中禁制啦
有人贏錢自然有人輸啦

今鋪就支持阿古路

唔知有咩好酸
又唔係你渣莊

我冇跟到 但見到單贏馬會真係好開心

西bill有無買，快手啦
係9up就快，要落注了

1530半大@$500

見到人屠狗 好爽

輸埋介賭

星蛇後尾唔係輸到爆廠咩

又係我

條友真係好膠 波台公敵

可能自己輸咗見到有人贏幾條飛唔抵得

貼acc派你

贏錢都jer諗唔明又唔係害人燈閪

咁快有對家

唔好玩盤la 玩大細la莖

做咩咁衝動

收息輸到仆街

想要客，但驚左西bill

一定係後悔自己無勇氣跟

呢場光輝讓咁少 唔敢買

買左你先講...

Tg 比你？

輸到無心機

後期佢真係

柏芝讓太小 小心為妙

頭先西部都讓小啦 on9

1500$ 姐
呢場100% la

巴打定絲打？絲打可以考慮下

無啦 最後

直接係度留啦 宜家係你求人呀

絲 30424488
Thanks

冇啦

中

有緣再會

派我 紅字真絲

絲,31520520
多謝

兄弟
一齊贏到馬會爆廠

彪買西悉?

比我開你罐頭先

請唔請GradE

頭先all in 半大真係好刺激

我屌你老母

彪！

點解你要咁做好彩未買

你.....

bill sir係咪想逼死手足

莖b有機會

41097668

可以放心要客了
兄弟一齊贏錢

Bill蛇同西流係時候反底

慘

又一個4字頭

戒賭

大佬彪重注跟了

好很慘

輸唔起就唔好賭

3:30 細波100%

輕鬆啦
開定支Asahi 慶祝定都得

戶口得100 又唔想入錢 有咩部署

ching

可以改名唔見左戶口

奪命8x1

一齊戒

巴打仲讀緊書？

西流輸盤王

未完場唔好gel住 澳職波

3:30有條91.6%水

係

西流下盤@2 要了！

快

唔好行賭呢條不歸路

等陣有手足專人幫你戒賭

阿古買左彪對家？

依家係咪去到6字頭？

雲巴我絲求派

Yiu仔比心機讀書了

同莖b一齊出生入死

gun

1530買咩好

皇賭買咩

我覺得唔係開上盤就似會開下盤

15:30 澳職出動

唔買光輝都唔敢買西流祝贏

光輝iphone 注100%

原來馬會ac已經去到4字頭

咁要撐莖莖了

半大91.6%

輸撚到你仆街啊

Gun岩蛇

想同彪哥同路...

真飛plz 準備柯煙了

冇可能

我了單巴

爭分奪秒搞撚掂

有冇分析

2.5 好撚過買波

解釋到未

D字咁光仲唔係光輝？

500追7k點部署？

ok 終極之戰

屌你 早d啦

乞100俾我珀c起機可不可

半大？

91.6%水呢

100%

買爭分奪秒好撚過買D半大，叫撚到氣咳都未有一粒

西悉尼0/+0.5

2 西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
主 [0/+0.5] @ 2.00

單蛇買咩

可 留馬會ac now 我係馬會依家

如果開下盤今場可以買角大

我miss左啲咩

巴打好熟口面 係咪10k半大

....

如果係啱啱開始學賭錢
我勸你唔好學

利伸：資深賭徒

竟然...

#1

可以派埋？

資深賭徒

西流大船準備開出....

2.5s

我信bill sir同岩sir

彪 岩 同路

派囉 你留馬會no先

琴日同bill蛇 岩蛇對左場鳳凰 今日同路齊win

沉船就有

Lose

彪出西悉 識買了

眼訓

拉埋你

西悉尼

喂
輕鬆

依個真

同岩彪同路 好有信心！

鳳凰只係輸唔好彩

琴日山雞

仆街了 我買左光輝

彪+岩主
呢個組合琴日好似見過

有D自信 ok?

半細了

半客

柏G了

收定錢先啦

真 兩腳中眉

仆街 同彪哥同船添

gel得

有人貼主

同大蛇對賭得一個下場

正

呢個模式，尾場開咩

買唔落手

Callg先

半大24

中
派我

全主

光輝了

收錢

wow diu 得岩bill 3個主

西流贏嘅 10 1 100啦

阿妓嚟緊最少仲有18場比賽
100做本 假返買晒賽前1.68餵狗賠率
場場ALLIN最後你會有100萬

乜又係你呀 陳生

做

咁

一個字！穩！

OK

7

巴打琴日好似多仔收錢

玩即角

delay

首名入球：卡斯度

角細？

2個一齊鳳凰

個傻閪谷主要客

咪搞我

屌佢老母...

小賭怡情

驚了 咁多大哥要客

平時上盤大船 今場下盤大船

不過呢場盤都唔想買

主

你買乜

岩岩幫你燈左 依家幫我燈走主佢

訓晏教 午安咁多位

西部聯

無錯，靚盤

和

澳洲佬 識唔識準時架

中。。。

澳假遲到通常開下盤

呢場會爆角

我地同一條船正氣光輝上啊

傾唔掂數呀

長眠吧

半大上

對抗連登大蛇s

你把口

不如你講有邊場澳假唔遲

珀斯入未 眼訓

頭先個場

客係未gel得
突然好有信心

未傾好劇本 未開波住

Yes

入隊

ac100%

真上啊

遲開？

怡情注 💯 %

柏G

半場456垃圾閪流啦

澳職西悉尼流浪者官網上周六（18日）證實，漢堡青訓出身嘅前德甲金靴美亞，因為頂唔順澳洲山火帶嚟嘅濃煙，正式同球隊解約返回德國。

呢位曾經效力漢堡、法蘭克福同聖保利嘅攻擊中場，本來已經覺得澳洲夏季高達30度以上嘅炎熱高溫惡頂，依家加埋山火導致空氣惡劣，令佢更難適應，於是選擇提前解約返德，今日（19日）晏晝3點半主場對珀斯光輝場波，已經唔使預佢

大岩彪同路，仲要主既人要驗腦

買咗西悉嘅可以諗定點補飛

全黑搶口mode on fire

仲未入場

其實對於外援黎講真係幾惡頂

樓上輸撚死

出面３。５Ｂ 回撚到３倍

西歐想過30度都難

但燈閪會要客

咪幾好
佢黎到咁多場 冇一場認真踢 場場行行企企

岩啊，西流又少一個主力

你地追數會慢慢追定一炮過轟

all in or nothing

慢慢追又係輸，一炮過呢就有機會

好耐無見你

一炮過 中就追到 輸就強制戒賭

double 大法

晏b

理想係一嘢轟落去
現實係慢慢

一炮轟輸得仲撚慘 慢慢追反而清醒好多

大岩？

最緊要避閪bill

慢慢追點追 大注大注去 本多必勝

今日頭7

出咗啦，閪色

點

遲咁耐，好似有古惑
想睇即場飛睇下點踢

西流同路 準備出去食野 唔想見到佢係度gel

0:7 (0:7)

想你了

客主

主客

開硬客

差唔多 4點準時gel

晏蛇追到條數未？

和客

仲未開波 開撚硬下盤！

都話條友做撚緊浮屍

仲未傾好劇本

未開波

仲未開

feel到一撚定係古惑波

開了

半細gel

上盤24

哇
客隊差少少入

西流上！

你好少賭澳假？

10.5b?

柏G

有少少眼瞓

10.5b入手

點解登入hkjc冇face id

其實珀G都唔勁 西流主場受讓 呀婆都識買

角呢

睇倍率，出面３。５Ｂ咁快變３。２倍

睇黎今輪澳職全細波

自己set

直接d 姐係買乜

得？

狗會班it識撚咩
每日仲要朝早結算個幾鐘就知佢地廢

珀斯光輝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ＧＯＡＬ！！！！

０：１

易撚到

易撚到

goallll中

0:1

珀G Goalllllll

珀G快到

密碼與賬戶

0-1搞撚掂

珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝珀斯光輝

應該唔會開得過３。５Ｂ

On9龍

喂 輕鬆

正氣光輝

唉屌

上盤派錢？

珀斯唔識輸？

珀斯光榮

Goal

岩蛇出水好難唔跟

主真係廢到喊

又gel得 點解咁撚簡單

多謝大岩

唔好咁講 其實唔易架
係有兩位大蛇出水俾我地跟咋

Real

好多人買主

彪哥西悉 91.6%

上盤手足唔好gel住

入多球先

1.71 fg cashed

西悉個龍係弱智
撲到但柯蛋

咁又係 辛苦哂

好似好多人買主 齊輸啦屌

0-1

點解珀斯個個禮拜都可以咁撚輕鬆

上盤咁易中嘅澳職

正氣波

光輝贏到唔識輸

羸

多謝陳生

唔買光輝都唔好買西流

佢地真係流架

Iphone注又收錢

屌 真係好on9 買50蚊半主 岩岩10蚊無入球就中 平時大注就收皮 好撚邪

珀斯456 la

陳先生入左手？

閪流輸多幾粒啦

又準備半大全細

10.5角大上

直插！

角大點叫

贏到咁 都讓半

珀g入先 無角了

明明西流無左米亞，仲買落去係咩心態

西流ng la

買傻閪對家真係贏到笑

強

半客咁快叫糊

反底呀

今季既劇本

珍

懶獨特

想買3.5小

正氣光輝似想大炒

臨完半場前1:1 玩撚完

西流on9龍 笑死

下半場先入手

可否不分膚色的界限 願這土地裡

刷c

西流主場落後 會刷既 屌

西流好chur

80分鐘後上黎jer

邊個傻西

西流禁屌

年月把擁有變做失去 疲倦的雙眼帶著期望

就快4點 彪哥準備上嚟GEL波

每週一gel

轉頭追和

其實佢冇乜用

珀斯上返黎第3

都成34 5 今年都無場好波

驚西流咁chur會追和

點部署

好快佢就會話 都唔知驚乜 西流入1球已經半格 如果我買左上盤一定腳震

傾左咁耐，就係引多d主落飛
澳假劇本我背哂

蒙古王goalllll

allin左光輝 震緊

出現了

光輝入多粒定定驚ok?

點解冇角

客好大船

想知有無人跟左大岩彪買主
我唔係想笑你，純粹得個知字

我 買撚左成皮

主大船啲 不過暫時唔出聲姐

其實彪幾耐冇贏過澳職

佢最撚毒係分析有文有路

大注墨城 佢收撚左聲冇gel

第一次上波po個d可能信左

得返0.7 有冇人派

秒goal半細

Bill蛇眼瞓未

ac

雲巴cashed out曬

3.5s得返1.48 洗唔洗落得咁快

危險了

輸哂了

靜少少 震緊

想補飛了

西流危險罰球

我跟左果8.4%

入一球就搞掂
都唔知驚乜

我都唔知你地驚咩

照舊算 2.75s @2.15

其實佢地好易估，gel哂頭一係細注
一係無買
同大岩一樣，果排贏得多先會9up多
輸幾注就真飛都無貼

收埋哂隻手點吹呀

柏g gel得啦 入左波先就贏

手球ＧＥＬ

澳假今年正氣到

最高得1.79

未開波就先贏半球
邊有可能輸
仲要主場反CUP有幾難

0:1半埸 下半主ng

彪唔見左

柏g又贏

重要係入完即開先有
俾狗買

姐係3球？
未出手 而家個賠率小鳩 好似細硬咁 落得好快

晏啲就追和

Bill蛇去左邊

91.6

批准

小心一間彪反底 7點有最強西甲彪析+彪愛隊華倫西亞 收到wind佢allin

珀g gel 左啦 仲幻想cup?

珀斯次次都攻得好入肉 半場前一定2:0到

客入多球 快

說好的半大

求下大家唔好gel柏g

唔好笑走個燈，低調

02大家a開心

0:2穩陣啲喎 快啦

低能咩
秒入不嬲無半大 第一日賭錢？

希望2球啦 賽前 同3.5s都有買

gchi

補時整個12M就輕鬆袋半格
驚？有咩好驚
陣間5點返嚟GEL波

1:1 ok?

正氣柏G好easy

頭先你問我果時有１。９，果陣應該要出手啦
而家買唔到啦

今輪無一場有３。５Ｂ

3打2 處理成咁

無人買角？

呢到係咪全部都買上盤 個個都gel

我1.74入手 尾盤1.84 冇左0.1

反gel黎

西流入未 開始眼瞓

買左咩

賽前1.63大
一開波就轉1.73大
入波後3.5s個賠率都好西下
所以仲未出手

西流真係想入

儲夠角細飛，半場劏

lose la

手持10.5角大點算

鬥氣上盤 唔信場場下盤

秒入不嬲無半大
跟住 47 48入波預左

細注客盤

好波 allin左

放心，引緊角細

入球半1全8ok?

你買咩

彩 想訓但訓唔著 點做好

未買 珀g入波無角了=.=

7.5先b

唔好玩手機 專心訓教

西流波都唔識射

澳職今輪場場上盤wor

想搶埋1001先但而家先6xx 又無人賭

０：２！！！

ＧＥＬ！！！！！

goallllll

0:2

02

越位。。

西流刷未呀

嘩 珀G易撚到

無波無角無乜人叫。。

Gel得未

半客gel

0-2搞撚掂iphone 注

屌你老母啦 炸吖

半大奶

fake

爭分奪秒 由尋日中午開始講 易到

cls 取消關注

咋

越哂

Fake

炸左

跑左咁耐先吹越

炸

炸乜尻

Fake完對家

又撚半大

炸完..

屌

又逼害

炸啦 光輝手足又要震啦

咩話 炸完.......

又炸,炸完又對家入

炸完對家 補了

10.5大就派

屌炸完…
有d驚

關注返啦 乖啦
比啲信心

on9 旁証
一早越唔吹

一早見到越位 跑撚成半場射左2腳先吹 幾狗

冇啦冇啦炸完對家..

劇本已寫好

炸完 下盤有機

no goal

On99

個旁證係咪客串入左先舉

科拿路尼傷

半大又死 屌

7.5b?

個APP壞左? 無角無入波

西流個龍遠柱慢流都救唔到
何想而知有幾廢

屌你，買咗2.5/3

好啦 難得見到同路下盤

開心左幾秒

已經買左45：01-59.59入波

澳假秒入半細不嬲

旁證想浪費珀斯d體力

gel

含得啦

買7.5B定等6.5

手震腳震全身都震緊

6.5

好少買下盤 應該唔會出事

珀斯NG OK?

因咩事 33分鐘 2.5大細

唔係call g咩

韋小寶啦

冇錢收點callg

仲田g

驚就要補飛始終澳假

ok 最驚佢80分先入

激賞

細波細角俾狗買

molamola

有無興趣互屌屎眼
咁樣無咁震

半大手足出黎報下輸幾多先

-10000

-$5000

未完

人形蜈公

封盤

上半場已經訓係地唔知幾多次

山雞下盤

封乜

我要係中間

1001

無野
客隊連續辣底左３件先吹停

秒入半細已經尋日又係咁 慣未？

柏G fg 真係易能到==

今場有無得出5.5大法

琴日仲有炸添

西流快連c啦

足水重注？

好驚入到

一叫就有c

上盤手足勸大家補番個飛先

半客點頂

mon緊5.5黎買又比一角

6.5b中硬

今場啲角同上場一樣

我主盤點補？

賭波真係低能
秒入半細
下半即入
角尋日又18個
今日2得2隻

最撚on9尋日狼隊12分鐘2角去到92都係2角
停80分鐘第一次見

又黎半2全？

補個反cup 贏兩注

場場都賭 就預左有機會中伏

有冇咁多人傷呀

食飯算 取消關注

西悉尼流浪者 禁屌

半細手足贏左40分鐘啦

屌你老母警曱

柏g唔會犯同一既錯three

停足80分鐘個下真係嬲過輸錢

同我劇本一樣

廢時手多 客主

下半場秒入

補完飛打機算

半1全1準備

布雷西亞今場終於開番即角 即係會角大？

半2全8

365角大回飛有阻力

第一定律
秒goal半細
基本上中八成
第二定律
炸完對家入

禁屌唔入呢

跟左全黑蛇2.5s
希望中

跟飛數買算了

西流真係又西又流

又贏

易到

美麗掌聲咁都頂唔到

沖左個涼冷靜返
買左2k

禁屌唔入刷角
入波同 nogoal都5050
未有好強supporting
未列入定律

田g gel

如果我贏200k我就即刻戒賭了

呢隻馬唔贏 田g出唔到馬場啦

下半場準備連刷角

7.5入？

咁都開唔到半大，垃圾

刷鳩咩兩隊都唔落底

7.5s

一開波3連角走一走先

岩岩太衝動 理論上要放棄個2.5s
但失左控

韋小寶4 win

但最後都係贏

輸 主ng

垃圾西悉

呢場一定要大波波

超哂啦 短途馬王

7.5s 練心準備！

仲要次次高水

贏只係贏運
由3:0個下已經崩潰左

田雞D位垃圾,好彩隻馬勁帶佢番黎

韋小寶

帶完個閪眼罩咁撚勁

都似樣既 水手把握力差能到 係睇西部會唔會想再入多粒

計漏左og
水手長期有og，命中率有40%
唔係假邊有人信，澳洲無icac咋

近4場有2場都有own goal

加咗 光輝ng

買左西流既巴打唔洗驚
因為已經有個難得既機會出現係眼前

參考歷史數據
西流落後時，單邊刷C : 4-9c
柏斯領先嗰陣都好正氣：單邊刷 3-5c
* 即角球range from : 7-14c
如果一陣間西流追和，甚至贏埋
仲更加理想，一定爆C，角大3格開埋都唔奇
就算西流輸波，起碼都有7c 揸手

# 信心之選：角大 6.5b

大鑊

西部想追7.5s，點睇

屌 針

G

西部踢完左啦

角大24

哇屌，好在啱啱睇到岩蛇出po
即刻縮左諗諗

輸

買左7.5b了

7-14 range

打錯，西流

我真係恭喜你呀

中啦 今場個盤同上場水手一場

一樣*

好彩未入角，想陰我？
等到5.5先入

祝贏

1:1

插水插到呢

知唔知點解踢得咁慢
因為山火圍撚住悉尼
所以現場係好撚焗

姐係角小

多research 就中既咩，呢d 好明顯唔係 factor

點會唔係

溫度就我自己9up 但異常天氣真係會有影響

你岩, 所以91%勝率既水手都要針

10.5s收錢

其實你有無諗過91%勝率
係燈西率？

Bill蛇...

屌你老母珀g仲禁屌緊

jump

柏芝連勝

斬得咁靚最後射飛機有撚用

唉屌 冇睇邊個打 即刻入手左7.5b

真1:1

1-1

刷角未

see see my劇本又中

好彩補左飛

喂
輕鬆
喂
輕鬆
喂
輕鬆
喂
輕鬆
喂
輕鬆

半2全2角

彪又中

屌你老母又輸

真係撚半大 + 唔入對家人

係時候了

有冇手球

888

開始刷角

之後準備刷角

3.5s頂能住啊葉師父

胸黎

咁都無手球就無天理

炸你媽閪食辣雞咩

咁撚大個身唔撚用 係要用隻手

似有d上脾

撚半大

手脾當唔當手??

胸喎屌你老母
咁都吹？

帕G又閪

7了

球證睇片了

手臂叫手啦掛

炸啊傻鳩 手球

咁都炸？

。。。

你個名

計唔計

手球

炸你老母閪阿boom

雲巴

炸！！！

BOOM

炸!!!!

比多個機會我補飛

炸左

30424488

傻的嗎

又炸

嘩 屌屌屌

喂
輕鬆

輸

吹咪吹

屌你老母炸乜撚野

炸完 再炸對家 正氣光輝上

炸上炸

喂

炸完 對家

咁撚明顯手球

屌你緊係炸 成隻手伸出黎用上臂撞

好彩炸

屌 手

炸完又到返客入了

輝仔！

屌你老母 柏斯入球黎定經 你正氣黎

黑鬼真係冇腦

條傻鳩伸隻手出黎 都無人mark你

好彩下盤手足gel下

手呀

出左事前半客 唔洗買盤仲要驚

No c

Boom
見馬會轉埋賠率原來都係炸

兩邊炸完，抵消定律
咁又還原基本步

手臂。。 咁都唔手 真係黑

真心, 依個位真係又似旁頭位又似手脾

叻哥：我睇到係胸喎！

入角大 定柏Ng

角！！！！

有冇link

G持，柏G入多球定定大家先

刷。心口都吹

炸完_ _ _

隻手伸晒出黎啦,動作太差

主輸喇

角了

排球入波

胸部襲驚都得啦

炸完爽手對家

黑哨

其實我唔明點解佢唔用頭頂入去

333333333333

有跟 謝雲巴！ 叫得雞

點解你地咁易win

白卡 不解釋

珀斯光榮快入波定下經

入緊6.5就嚟角

西流會單邊7c 柏c 1c 8c ft

輸嘅無出聲

屌！

又係你呀？jump得

最好1-1
然後1-2

彪析呢 追和輕鬆？

轟左1000 ng 好彩炸左 重燃希望

雲巴又7k 琴日多仔又7k

眼訓了

仲有30分鐘使乜驚
主隊追和就有半格
諗唔到點輸

.